新年流流斷電子雞米路

抵撚死呀你班電子雞 比人斷米路
唔好怪我直接啦
果班嬲到仆街嘅毒撚一定係高價買咗班電子雞嘅相

DM睇左DLNM